[2019歐國聯冠軍,展望2022世界盃]葡萄牙國家隊球迷吹水區[1]

主場:葡萄牙國家體育場 Estádio Nacional

2018-2019

FORCA PORTUGAL

Coach:
Fernando Santos

Team:
GK :
1 Rui Patrício
12 Anthony Lopes
22 Beto

DF:
2 Bruno Alves
3 Pepe
5 Raphaël Guerreiro
6 José Fonte
13 Ruben Dias
15 Ricardo Pereira
19 Mário Rui
21 Cédric Soares

MF:
4 Manuel Fernandes
8 João Moutinho
10 João Mário
11 Bernardo Silva
14 William Carvalho
16 Bruno Fernandes
23 Adrien Silva

CF:
7 Cristiano Ronaldo (C.)
9 André Silva
17 Gonçalo Guedes
18 Gelson Martins
20 Ricardo Quaresma

恭喜葡萄牙奪得歐國聯冠軍 希望新星繼續進步 拎埋2022世界盃 咁我朗就可以無憾地掛靴